有冇人覺得雪糕車隻軟雪糕愈黎愈冇奶味？

已經變左重cream味

絲打？

小學雞手

召喚j靚手絲打

講翻雪糕啦屌你

呀嬸，借問聲你幾歲？隻手好撚老

兩個人黎

推

Agger
明明以前好好食

而家老麥屌打佢了